\soultionSection

Необходимое и достаточное условие для построение четырехугольника с заданными сторонами~-- длина максимальной стороны должна быть строго меньше суммы трех остальных. Например, если $a$ - максимальная сторона, то условие выглядит, как $a < b + c + d$. ($b, c, d$~-- остальные стороны четырехугольника).

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource